絲打接唔接到男朋友以前搞過gay？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問🥺

你有冇搞過gay?

又係你條死gay 佬

有咩問題 人一世物一世 梗係要試